近排發夢發到無錢

小弟岩岩fg仲未開始返長工
返開即日出糧嘅工多
咁每次要出去發夢個陣個日就一定返唔到工 要留足全日係夢中同咁多位香港人行街
但係近排除左weekend 連weekday嘅發夢次數都越黎越密 所以係夢中買多左gear防止自己發夢個陣受傷 仲會係夢中周圍去 特別係去機場 車錢好甘 開始有啲負擔唔到發夢嘅使費
所以想問下大家知唔知飯劵邊到有得拎 想幫補下

幫你推!!

幫你推

up

之前見過捱麵包義士嘅po 睇到好心酸
幫你推
亦都呼籲其他有需要嘅義士發聲 想低調唔想開po嘅 呢度留個名都好

push

你TG我 @lamcheng1679
我同同事籌左好多錢俾追夢者

真係頂唔順就contact我朋友

推好人一世平安

推

做啱既事唔需要回報，大家盡一分力守護香港

【update】HKTVmall員工自發助養小朋友計劃（3）

加油

想食肉

加油呀香港人
鬥長命

借po問一問迪卡儂收唔收八達通, 或者有冇手足有迪卡儂嘅gift card...

開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

唔該晒你